（正視聽）PR，五毛新目標：搞網台

網台事實上幫咗好多手足變黃

尤其銀髮聽聽下變深黃

亦都keep 住update好多資訊

冇錯有時主持人講嘢比較偏激

但現今香港呢個地獄

兩極化（走向深黃/深藍）

係正常不過嘅事

唔明大家屌乜

依家公眾媒體都俾港共控制住

而網台係港共眼中釘

冇埋網台大家可以等收皮

成班五毛pr出哂黎洗地

實體報紙就已經剩得一份蘋果，

而中老年人鍾意睇網台變咗係佢地為數唔多接觸新聞評論嘅選擇

想搞燒山

有時間恥笑下tvb好過啦

啲風向撚真係齊心得滯點睇都係針對一個目標黎攻

搞天搞地都係要天滅支共!

十分鐘一百幾個回覆都知道奇奇怪怪啦

推

gay巴都五毛pr
笑